民陣又想起大台

請問呢個濕鳩集會有咩用？
大家坐定定係度聽大台鳩up
我係屋企睇直播唔好？
愛丁堡廣場可以衝擊邊度？包圍邊度？

個地點幾好

唔係吓吓都一定要衝擊
大家都會攰㗎
何況集會可以有多啲和理非
一啲長者同埋帶住小朋友嘅家長一齊參與
係G20前集會
係希望做到一啲輿論壓力比雜種

講得好
不會去任何大台活動同遊行
烈士以死明志，但一直吹棒血債票償拉票
621活動前一直不幫手支持，召集，聲援
呢D叫合作？
做選民係公民責任，但會投棄票，無一個政黨buy